認真, 覺唔覺鄭泳舜算係民賤聯比較唔乞人憎既一個

好多敏感話題佢都冇好似其他保皇狗咁衝出黎

1. 許智峰事件冇表過態
2. 嬴左姚松炎但從來冇講過證明市民支持DQ呢D咁既閪話
3. 睇佢FB全部都係講地區野講民生野, 幾乎唔講任何政治野/擦大陸鞋既野
4. 建制派扑咪譴責許智峰佢冇在場

仲有其他既話歡迎補充

唔學

2018年喇
仲要天真到幾時啊???

唔咬人嘅狗唔代表唔係狗

總有一種陰陽怪氣嘅感覺

咁就叫好你準則都幾低

之前啲廣告多到黑人憎

做得奶共都係咁柒樣啦。

羽翼未成

保皇狗全部仆街來

表決嘅時候投咩票先係最重要，地區工作都係其次

有人做重炮手

佢咪可以退居二線

五毛Overbet

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

講民生就躝返去區議會啦
立法會唔講政治立場講咩

泛民講民生好似得全民退休，最低工資，工時標準
但房屋政策好似冇乜點講，有次我老豆開個32台睇立法會直播，聽到佢質詢林奠房屋問題

民賤聯無一個唔乞人憎

醜人有蔣麗芸就夠啦
一個集中晒啲火
先可以襯托到其他隊友好